點解男人要咁快結婚去封殺自己後路

見身邊D朋友廿中廿尾就結婚
有D結完婚仲未玩夠出去食女為乜..
仲有你咁早結婚,光陰似箭 歲月如梭
身邊老婆都開始老
老實講,男人無論30歲,40歲,50歲都好
都係中意後生女
有無諗過玩到3張尾40再搵個後生女結婚仲好

我同你一樣諗法，不過遇到真愛個陣可能又唔同講法

到左40左右
囡囡年紀相差太遠好難溝通到
年紀相近又性格好果d一早比男人娶左
得返d 蹺口又巉手既
利申 9up

咁都有好多人無條件出去玩嘅

人地好仔 你又唔抵得？

搵到富婆咪結，冇既話都係等下先

條件好既廿五歲前都玩夠曬

玩？
仲細個呀？